\section{UseCase}

Es soll eine kleine Web-App gebaut werden welche Ubahn-Stationen für ein angegebenes Eröffnungsjahr liefert und Details darstellt.
Die Screenshots für die Umsetzung befinden sich am Ende des Dokuments.